其實開源道叫乜撚野開源道，邊撚度開源，開乜撚野源

馬路又塞
行人路又塞
屌你老母叫塞源道啦

老貓認同

0/10

塞車師

你行返屋企關你撚事咩

開源師

埋怨師

每逢炒車事件發生，行路返工既優勢就突顯哂出黎

應該叫塞唔源道

未塞完道

改做山園道

番印度啦你

咁開得多源未塞囉
好合理

行人路都塞

地圖open source 左.

所以叫開源囉再唔開就塞死

百里香邊撚度百里香
BBQ邊撚度BBQ

米癲拉

咩玩啦 乜宜家啲車會塞到上行人路咩

次次行經觀廣門口都好撚燥

同意, 叫節流道先啱

人塞上行人路

節流道

條街窄過處女

隔離街叫截拳道

未必
只不過係同時好多條撚插入去

屌，就係掘開晒啲路連行人路都塞

觀塘?

米色拉

是

其實開源的下一個詞係節流，中文文學嘢你識條鐵咩

你住觀塘驚西塞車?

非

觀塘

Open Source Road

閂源道

行路都塞阿

唔講真係唔知開源係駁節流
文學師

觀塘師

班狗寧願泊係地鐵站門口睇人派野都唔泊係開源道嚇鬼

慘過返開源道

截流道

Lm 等走蚊

百里香執左未

塞源師

光榮結業

流淚行開源道

乜撚嘢塞源道
都未塞完

行開源道唔撚易

就係塞左先要開源

唔撚知處女有幾窄

唔怪得冇出百里香post

開源道變左行人專用區好耐
D人行中線都得

廠區個幾條塞
係老奉吧

開完咪停係度

啱啱經過好順喎

上返行人路

支持印
你行到返屋企未？

正想講
btw已經慣咗

大西北等牛嚟嗰堆人塞住左成條路困難重重

食飯未

老友G持

行親都要講十幾次唔該

其實慘過返印度叫乜撚嘢慘過返印度，邊撚到慘，慘乜撚嘢呀？

開完道

開源咁塞？

直接撞,乜撚都唔講

返觀塘唔撚易

搞到今晚是靚晚暫停一天?

叫節流道算啦
反正咩鐘數都塞到唔想俾車過咁

因為唔記得整埋條節流道
節住啲車流

有排都未塞完 點叫塞完道

樓主點睇駿業街

活塞道

是
仲塞緊

open source
人人都去得

氣炸觀塘師

塞唔完道

開完咪閂咗囉

勁撚憎開源道

個個禮拜只少出一次post都叫冇出

行人路都塞係觀塘日常

今個星期無

仲未行到翻屋企食飯？

係食百里香咩？
咁即係執左定咩執
我個個post都有mon

觀塘真係衰撚過地獄 塞到世界盡頭 每日不斷輪迴

咁多車，又擴闊唔到條路

與其開源

不如諗下點節流好過

改名叫節流道

慢慢塞啦你地

你行路邊會塞

爆粗師

開返成年
改咗名叫BBQ

閉塞道

唔怪得

塞人道

開源又塞道

睇錯標題做星野源道

open source road

爛口師

做咩咁爛口......

印媽心急了
快啲返去

塞人

塞源咪唔塞囉

塞完未

返印度慘D定係開源道塞住慘D

有排都未塞完
點會叫塞源道

玩源道

屌！卡撚左係到

叫節流道囉

狗都唔想係觀塘返工

成業街仲撚斜

已經夠塞，兩邊都西貨車仲要亂泊

我搭船走了

觀塘印仔地頭，叫又咁撚塞車，不如叫慘過番印度

出是靚晚未？